.TH "lask" "1" "0.6.0" "Andreas Strasser" "GUI"
.SH "NAME"
LASK	\fIL\fRinux\fIA\fRcker\fIS\fRchlag\fIK\fRartei
.br
.SH "ÜBERSICHT"
lask [--debug] [--help]
.br
.SH "BESCHREIBUNG"
LASK ist eine Ackerschlagkartei für Linux.
.br
Sie dient zum Dokumentieren von Arbeiten auf landwirtschaftlichen Feldern.
.br
.SH "OPTIONEN"
\fB--debug\fR
.br
	Gibt Debugmeldungen aus
.br
	
.br
\fB--help\fR
.br
	Gibt eine kurze Übersicht aus
.br
\fB--version\fR
.br
	Gibt Programmversion aus
.br
